仆街！有班勇武好似黃撚咗！

其實有段片有曬錄音聽
但我驚放上嚟出曬電話number同樣
我唔識blur片

正題
似係琴日良景個個比人打完搶咗電話！
有無手足係個group入面！快啲廢group換電話！

推撚到del gp

推

推到del group

我無野講！

push

好心咪用whatsapp....用telegram，可即時刪gp內容保平安...

唔黃都黃咗
del咗再轉tg啦

小心

尋晚良田係義士？

Push

del咗都一樣睇到，d number同record唔會冇咗

推呀仆街

點解今時今日重會咁傻豬用whatsapp，連登宣傳叫人用telegram都十九幾萬次

如果真係有依個WhatsApp group就快delete
但話屯門果單邊度確認佢係同路人？

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

pish

推，用whatsapp....

Tg安全好多

用tg啦

呢個時候用WHATSAPP GROUP最少都用鬼卡開假ACC用啦,一俾人滲透真係會GG的.

即刻扔左張卡
報失
換卡唔洗錢
快手

屌你老味呢啲又唔推
一毛就上第一

光復香港 時代革命

推比谷入面既人睇

良田呀 唔係良景

咪再用whatsapp

良景定良田村嗰個呀

做咩用WhatsApp

希望係流料

唔撚係啊

同埋d group名建議用
行山需知呀
食喜茶之旅
再唔係九d叫 3年 a組小學同學gp...啦...

真係手足黎

點解唔用tg

用wtsapp係咪白痴

良田嗰個只係壞電話 無事

定d，唔黃都黃jor
trade 機 cut卡換號碼啦

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

成班豬隊友

Pish

咪就係

等等先保衞戰？ 會唔會有機會係牛屎佬果邊啊？ 睇定啲先

下
無人落去幫拖？

真定假啊
唔好呃自己友

推到del gp

點得來？

完全唔知咩 起碼打個文字版本啦 好似黃咗即係點黃

Del

，

puah

推到有真相....
其實如果俾狗拎到
再del已經無意思...

推到上太空

推呀

推！

推到grp del咗就停啦
畀番d重要事項上熱門

最嚴重係個group入面所有人既電話number, 對話內容都會通晒天, 包括狗隻都會知

Alert alert

推！緊急！

原來仲有人用wtsapp傾
以後唔好啦 換電話number啦

我都係P牌
但係唔明點解呢個Post特別多P牌仔推

我就唔撚信 搞左成個月仲有人用wtsapp聯絡

退

幫推

推咗先！

！

用wtsap

看圖作文
點信你？

真定假架。。。無理由唔係用TG.... 仲要改呢d group名。。。。藍絲味極重
仲要用埋樣 。。。

既然上面有人話左唔係良景嗰位
咁依條片係邊流出黎？
講出黎多個防範都好

推。 唔應該用whatsapp

拿 我唔係話p牌信唔過啊 但係依加風頭火勢 仲用whatapps??

推
義士一個都不能犧牲

用垃圾whatsapp就固然有問題，有撚病
隻屎忽鬼又係用Android
正常你較到部電話FACE ID要雙眼集中精神先開倒鎖，再較到撞錯密碼十次自動洗機係咪好撚柒難呀？再較埋鎖定一小時後防止連接USB配件，人地有工具都爆你唔倒，
你俾人嚴刑逼供之下掃你塊面兩吓已經會lock機要手入密碼
你班冇撚用既垃圾買部iPhone XR 後備機配Apple watch 去發夢係咪好難呀？你用乜撚Android 啫？
根本macOS +iOS iMessage + FaceTime audio 加密通訊係最安全
俾人搶果位你真係唔死都冇用，仲要累全世界？
先有傻閪小米用家自願解鎖俾黑警，後有Android d廢閪解鎖俾社團，android user平均學歷智商比較低啲調查報告原來真咖啵😧

咁傻豬
推到del group，電話號碼都cut埋佢啦

推到個grp del

極危險 第一手資料屯門 極可信

極危險 第一手資料屯門 極可信

呢單？

真係唔好用whatsapp傾重要野

fact check左先

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

講撚左自己友 不過精神有問題
割啦岩架啦

我無嘢講

其實有啲假 加上樓豬P牌+呢個時間開個咁既po

啱 害埋自已友

用WhatsApp已經假啦屌

抹黑

假假地
只係諗唔到放流料有乜用
信住先

-----------
【提示】防止被帶風向，睇post請先睇尾

好可惜既係到今時今日都仲係有人正皮左先
之後就開始比p牌仔帶風向

假，無可能唔用TG

痴線，勁多p 牌仔推post block 到手軟

正皮數字直線上升

換電話number

有7隻五毛負評我

仲用WhatsApp

仲擺上黎

玩撚完

我有同fd講用，佢話一樣wor。on9港女。

豬隊友

推 真的話救人一命

用whatapp已經膠到爆

用tg 緊係要加 pass code
唔好累街坊
要記住 電話隨時會俾人搶

用tg secret chat
msg 睇完要del

成班p牌係到鳩推明眼人都知咩事啦

Block到手軟 多謝樓主釣魚

唔係好信
咁耐都未有其他巴絲出黎話真有其事
得張濕鳩圖

尤其當事人

咁大鑊

屌，仲有人講黑食黑唔洗理

P牌post ,group 名有無咁揚呀

係咪應該轉number呢？如果係真身number

唔知真定流
但每位巴絲打自己小心
尤其唔好好似屯門位巴打咁傻, 黑媽媽夜晚仲要單拖去, 仲要著返黑衫

up

推呀....

𨳒人𨳒得咁大力，但係你 USB 嗰個 set 錯咗。應該 off 咗佢。

pishshshssh

唔好用任何中國電話
唔好用任何中國apps

推 快摸

仲WhatsApp ..

黑衫係義士？

雖然未必係你既, 但部電話咁都仲頂得順

原來部機係俾人搶左 Sorry

On9仲有人用whatsapp講行動

推 大獲野

fact check咗未 請小心 不要炒車
fact check咗未 請小心 不要炒車

喺gp嘅手足醒一醒啊！！！報失sim卡啊

推推推

用whatsapp咁撚on9

保護義士

傻鳩idog

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
9小時 ·
（12:00）【最緊要人無事】@屯門良田

剛才屯門良田村，有一位黑衫街坊被幾個白衫人攻擊，期間差點被拖進村內，幸好及時有人出手幫助。該名街坊手腳擦傷，暫時安全，希望傷勢沒有大礙。

但白衫人在捉人期間，曾經搶手機拍攝一些「溝通群組」，甚至想搶走電話，最終手機被毀爛後奪回。

其後，有一些街坊均報稱收到「133」的匿名電話，亦有出言問候及套料等。

大家千萬要注意個人安全，一定要避免落單工作，而曾進入一些地區群組，亦要注意小心個人資訊外洩，謹慎行事，平安順利。

係響片cap出黎, 但我唔會貿貿然貼link, 雖然已經萬幾人睇過

邊個會用whatsapp呀

Del group 保平安

偷咩電話？
唔報警 find my phone?

推！del group

快

攞

pish
太空卡

推!

推! 被打兄弟宜家點

光復香港
時代革命

仲WhatsApp

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

Android 有冇類似安全嘅型號我唔知，事實上 iPhone 5 有 Secure Enclave 之後就非常難爆

當然如果用生命威脅你去自己解鎖就另計

from tg

退谷保平安

其實個錄音就係講佢地入咗村周圍睇下
應該之後就比人捉撚咗嚟打

有無人知係咪同一個人

Chung-Tai Cheng 鄭松泰

（12:00）【最緊要人無事】@屯門良田

剛才屯門良田村，有一位黑衫街坊被幾個白衫人攻擊，期間差點被拖進村內，幸好及時有人出手幫助。該名街坊手腳擦傷，暫時安全，希望傷勢沒有大礙。

但白衫人在捉人期間，曾經搶手機拍攝一些「溝通群組」，甚至想搶走電話，最終手機被毀爛後奪回。

其後，有一些街坊均報稱收到「133」的匿名電話，亦有出言問候及套料等。

大家千萬要注意個人安全，一定要避免落單工作，而曾進入一些地區群組，亦要注意小心個人資訊外洩，謹慎行事，平安順利。

係唔係呢單

樓豬都識用tg
義士會唔用？
9成假

各位行事小心

er
起底好似為跟number

唉

明顯係自願開
律屎佬撚有時間慢慢同你爆咩
手機都未撚識用啦

請小心

網上招既所有WhatsApp群都唔應該入

用Telegram + 去鴨記買太空卡啦好唔好⋯⋯

大家唔洗擔心 個谷已經散左 我係本身成員
已叫人改名刪頭像 133唔好聽
但係如果佢真係影晒所有人的話都冇計

太好啦咁就
下次小心啲 唔好再用whatsapp啦
btw終於有人出嚟講
個個見我p牌屌鳩我

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

pushhhh

笑死 抗爭仲用whatsapp

推呀 救人呀

推到有人睇到！del grp!

仲用WhatsApp

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

100蚊4張 smt
4.5G 可以用兩日

Telegram 點解出到電話號碼？？

仲用whatsapp

話撚左whatsapp 要開二重鎖 唔比黑社會執 都會比警犬周

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

因為大家有save電話就會出到

搶左電話點解會開到？冇pw咁on9?

好多p牌推

用android
用whatsapp

智商堪慮

whatsapp記錄嚟 條片先係from tg

咁我無嘢講.......

收皮啦 嚇鬼呀

屌好心個group 名唔好咁明顯啦
on9 都知係做乜咁

改啲咩元朗 study group 咪算囉屌
望到都唔會想撳入去嗰啲名啊

警剔警剔

推 自己小心

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

屌
都未真正上場勇武就出事

屌佢老咪真係廢柴黎 做哨兵on99走入村頭都算 遠遠俾人發現都走唔甩 仲要俾人捉撚住
電話既保護措施又唔撚做好佢 累撚埋全世界

推
換卡換電話號碼搵人DEL GROUP

哇 屌 快撚D DEL

點解咁鳩 有無得admin del group?
有tg溝通係基本

光復香港

Bump

屌 推呀

有 陳雲用過

講到iOS好撚柒勁又好撚安全咁其實係因為你唔識用Android，明明Android都可以用到好安全，on9
利申無意冒犯iOS users

推
有冇可能搵出邊個25
如果唔係換gp一樣可能有事

仲係用whatsapp

抗爭用whatsapp group

強烈呼籲大家任何抗爭WhatsApp group都照入
入去屌到人地轉tg

del

WTF

又要搬返xkcd張圖出嚟

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

del group

快del

有又有內鬼

最新情況點？

吓 用whatsapp...

同問

iOS 全sandbox app keep住update唔jailbreak係安全過android起碼唔會中木馬

iOS比普通人用的確係安全過Android…因為Android太自由所以都有一定風險
但對深度用家嚟講乜嘢都可以自己控制嘅Android都同iOS一樣安全，前提係你要唔係白痴同埋知道自己做乜

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

巴打入黎幫下手推

有冷氣示威 無理由唔Like

推過一次唔該再推
見到幫手係熱門post spread
機場影響力大
Link:

［更正］7月26 香港國際機場集會

有冷氣示威 無理由唔Like推過一次唔該再推#kill##kill#見到幫手係熱門post spread#hoho#[b][size=6][red]機場影響力大#kill#lm2[/red][/size=6][/b]Link: https://lih.kg/1354831［更正］7月26 香港國際機場集會

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

天佑義士

我要見律師

疑點歸於被告
佢可能比人打到就範

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

今晚大球場將會有矚目全球既大事發生(2)

[updated文宣] 7.27 12:00 元朗西鐵站

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

對唔住 但我真係好嬲琴日走落屯門個個義士 好嬲佢唔用腦 著黑衫影人 而家害咗自己仲害到其他人俾佢間接督灰
衰啲再講多次
我真係好嬲佢

我冇嘢講

唔好單拖行動

推推

希望平安

推呀屌

自
以為係tg，當我無講過

我學生買豬咀都買到窮 不如你買部比我

er 都推咗先

推呀⋯⋯

咩年代仲用whatsapp

Puahh